日日沖涼焗住食二手煙

仆你個街，日日沖涼沖到一半就成陣煙味飄入沖涼房。啲死煙剷喺咪專登等我沖涼先食煙？
日日都係咁

利申公屋仔

對出冇樓
應該係樓上樓下隔離